{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 서해성펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数料金であり、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。 追加人数がいても宿泊をしないと、追加料金が発生します。 ペットが可能な店舗でないとペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、運動場及び駐車が可能です。 ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数料金であり、追加人数がいる場合はペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいても宿泊をしないと、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗でないとペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は誤差が生じる場合があり、二重予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、運動場及び駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接している観光地はありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 374
    }
}